蕭sir 提議抗爭如何有效發展下去

做佢講既相反就得